關於臨時小腸造口

想問下大概觀察幾耐？即係幾耐到會關閉造口？
同埋關閉造口係咪同最初開刀一樣，要stay 最少1個星期，同埋係咪會同最初開刀果個痛楚差不多？

自己

可唔可以私聊問你d野

有無假fb acc?

依家fb要相片身份認證
反而Instagram就咁email就得

頂，琴日試開fb分身
今日見到由驗證中變被鎖acc

@99hkers

唔該巴打，會再msg你
前排都喺某ngo了解多左
先祝樓主新一年身體健康